有無人從來都唔知幸福係咩感覺？？？

我知咩係開心，傷心，心痛，絕望，
但從來都唔知幸福嘅感覺係點？
有無人可以話我知幸福係咩一回事？

吉

老雞

你咁多好野食，都算幸福阿

吉 你d ex 無畀過你幸福既時刻咩？

一啲都唔覺
我講緊由愛情產生嘅幸福

無呀michele，從來都沒有

係囉 吉妹食盡香港美食 都算幸福啦
我覺得其實唔駛將幸福放到好大 覺得中六合彩 嫁富豪先叫幸福 可能食到一碗好既拉麵 一d小抽獎抽到獎品 呢d 小確幸其實都算係幸福

你回想返啦吉妹 啪啪啪果陣唔幸福咩 又或者攬住佢訓/拖手 都算幸福啊

吉妹 we are lonely
我相信只要有得揀都冇人想要我
包括我家人

我唔信一生一世，覺得所有野都會有完結嘅一日，我只係感受到開心而唔係幸福

弘b
由細到大家庭已經唔圓滿，感情方面更加係一塌糊塗

屙香蕉形屎

認真post

幸福好虛無

呢幾日成日都諗我會唔會有幸福/我配唔配得到幸福

唉越諗越唔開心，啱啱上youtube睇TL都笑唔出。

你無join 到個party 當然唔開心

I just wanna have some fun~~~

皮笑肉不笑

Man我只想做好自己

May I’m sad

從來唔知拍拖係咩感覺…

享受自己一個人嘅幸福

褲未遇到啫

Gut can always tg may
我呢排都心情麻麻，唯有同自己講見步行步順其自然

幸福係咩黎？食得嫁？

大嫲有無拍拖？

May發生咩事呀？攬攬

幸福？我無喎

我試過傷心到個心乸住乸住咁

我都試過，行步路都無力，無咗靈魂咁
但幸福係咩嚟架？

You know that feel!
嗰時幾經辛苦返到屋企，第二日起身突然急病要入醫院住左一星期

傷風果陣就知

咁慘，已經傷心到無力仲要入廠，嗰種孤獨感真係想了結殘生

食完都無用要睇醫生

同生活拍拖

我只是生存並沒有生活

呼吸

咁植物人幸唔幸福？

放棄一些 便有生活
取捨是難事

想放棄自己

唔得 我們需要你！

到你試過透唔到氣,差D死,人好簡單既野都可以好幸福

吉吉 你會唔會拋棄我

I will never leave you alone wan

以後靠自己比自己幸福

由細到大無屋企+無女愛我